（月經）有無邊間修眉服務好

巴絲們有無去過邊間細鋪／大品牌嘅修眉係好
順便分享吓過程同價錢

呢間個姐姐修左好多年 以前做benefit開始修
而家自己出左黎開舖
150密蠟修眉 再講廢事話打手 whatsapp問下喇有興趣

通常幾個朋友一齊去 成班係咁傾計好開心 又唔洗怕得自己去會尷尬/悶

巴打塔單問

修男人眉修得好？？
想問 修一次毛通常可以頂到幾耐

無咩朋友有化開妝

好啦 睇吓先

Push

有冇唔係蜜蠟修，皮膚好易敏感

有無巴絲用過眉tattoo 呀

Bobbi brown$210 一次
修完會教你點畫 幾好

仲教畫咁好

呢間我都有去修

唔錯 佢ig有相睇

我可以個半月去一次

m.a.c

我去果間叫lin
岩岩修左1-2次 都ok既
不過好似比出面貴

有無ig個啲睇吓？

lm

大家分享吓啦

Chanel 都唔錯，唔係蜜蠟，夠平$150 一次

睇下先

唔會好實色咩

男仔想修 去邊間好 又冇咁shame

之前去Bobbi Brown修 但係大庭廣眾坐係到修感覺好唔舒服 （不過買package都算平 大約130蚊到）

利申：巴打

得塊玻璃

修眉 youtube大把教學 洗鬼搵人修

你自學？

撈烏冬

你個名

留名

我女朋友

我都想知 最好有埋ba推介

我都係

介紹黎識吓

唔好去benefit 眼見佢design既眉型好惡

Benefit修完成日生粒粒 可能對我嚟講太刺激

Bobbi brown

竟然

有無好多人睇住你整？

有無人試過呢兩間

同

Bobbi brown 同chanel 係普通眉夾+剪？
Benefit d蜜蠟係咪keep得奈d？
有無巴絲出面修fail過？
好拎多問題 求解答

東門20蚊 修得靚過benefit

做facial 包埋修眉線面

睇落好似幾好咁

無做開

呢間真係幾好，見到佢有d客都好慳

修眉型就話姐 普通修眉點解要搵人修？

有冇唔係蜜蠟

我之前都有自己修開, 自己修會修錯. 我剪完髮再約埋修. 蜜蠟無眉鉗咁痛

化妝counter. Shu果d, 但我覺得有啲痛用眉鉗

尾個句咩意思

乜都唔識 出去搵個專業啲嘅咪仲好過自己一整就收皮

巴打有無去開邊間

試下蜜蠟先囉 眉鉗好痛, epoch lo

好堅, 打錯字。咁多毛都修得返

懶得濟唔想行咁遠 去開 benefit ，又近屋企

蜜蠟其實係點，皮膚好敏感

我都唔清楚 , 你打去問佢哋

有試過蜜蠟脫毛 痛架 佢咁扯法
眉鉗 都痛架
不過前就一次過幾條 後就一條一條黎 兩隻應該整完都會紅

我自己去開benefit修，鍾意用蜜蠟夠快，我條眉好雜，用眉鉗修永遠都好似修唔乾淨咁(以前去GA修，用眉鉗修，但要修好耐佢又攰我又痛

不過benefit修得好唔好都要睇人，我冇話搵開邊個，次次去親都係邊個得閒邊個修，仲交俾佢決定點幫我修，一路都冇事，上次就瀨野

咁啲毛有無幼到 同埋點漱野法

我覺得同剪髮一樣, 要夾啱人, 同講要求先得, 我上年都係benefit 修. 但佢而加好似唔係好得, 我朋友介紹我去epochmc. 我就去咗 加上有兩個靚女幫我修

有幼到既，自己修雜毛果陣都容易d。不過時間一耐我自己都係唔曉點修，所以都係要出去俾專業人士幫我修修。

以往都係俾人話我條眉一高一低，幫我平衡返咁，同一般個個都會幫我修返幼d同眉尾一定係尖既(可能我條眉雜得黎又唔密)
anyway每次去就算唔同人幫我整交晒俾佢地話事修出黎都係差唔多既。

上次去整果個姐姐都係幫我平衡返既，但左邊眉底有個窿仔佢叫我自己平時畫果陣填返，我即刻o左嘴。同埋佢修到好闊好似一字眉果d咁

下次我唔會再去果間benefit

約咗聽日喺NARS修眉 修完再俾包膠大家

等包膠, 記住個名

我都約咗epochmc聽日修 因為放早

咁就啱 修條靚眉過中秋
等你包膠too

去開benefit修
求其一間就算

啱啱修完 修眉姐姐send 返相比我
蜜蠟真係好好幼既毛都無左

幫我輕輕畫左眉

都唔錯 幾錢

今日去咗又一城NARS修 佢無問我想修成點 就自己用眉鉗修 都少痛 修完有幫我畫 之後死都要我join plan又話其他鋪無N咁平 又話修眉係要keep住 唔join都走唔到人 最後join咗750 6次

修完係ok既 但我無前後圖

修眉師叫Zico女人嚟 話間鋪得佢一個

$150 囉
NARS 修幾錢?

係咪好濃妝架條女
另外有條死基佬男BA

$150/1
$750/6

全中

今日去左朗豪benefit
海港城facess間benefit打極都無人聽book唔到
整體都ok 但認同巴打話齋要夾人
朗豪個間我覺得ok過海港城個間

之前去開benefit修 修雜毛係ok 但如果想修靚眉型 Bobbie brown會修得靚啲

$750 6次都幾抵, 但我自己中意用蜜蠟多d

Benefit 而加d人唔係咁ok, Bobbie未試過 邊間好?

因為我嚴重高低眉, 我去果間修眉型都唔錯. 但係樓上鋪, 下面果間

真係要去試下bb

Waxing無咁痛

下次我都去Bobbie 試下先
影下你條眉黎睇下

我去開benefit又ok wor
但真係要mark人 第一次去果個勁hea
之後試到個ok的師傅就次次都book果個

蜜臘點都無逐條抆咁痛

邊間benefit ? 所以我呢幾次都去epochmc 修, 下次去Bobbie試下先

其實平時去開金鐘果間，今次貪方便去左公司隔離果間

下次去返金鐘或者times

咁佢都唔係唔得既，是我自己唔鐘意咁闊，同埋畫左既話都冇野

揾開個眉師叫foley 之前係benefit做 修得好靚
宜家佢自己係間舖度做freelance 不過一三五先係度
ig: browneedworkshop

未修好睇啲，眉頭由幼去到粗，好自然
而家太工整好假

又係大庭廣眾修？

因為我要求一字眉, 同啱啱修完一定整齊
加上我好快生返出黎同埋我本身有高低眉好難去邊間修. 下次有機會試下Bobbie, 但大庭廣眾修而加有啲唔知點

係鋪頭近牆修 有長鏡 算唔算大庭廣眾

又一城都可以嘅, 個商場無乜人行

我修緊個時 有個女人係到望 因為前面係長鏡

所以我覺得好尷尬, 你未影條眉黎睇吓

我都試過benefit 修完生粒粒，仲要紅左幾個鐘，BA 又極西，唔買野就求其撻d gel 敷一陣就打發我走
對呢間野印象極差，永不錄用

而家反而鐘意自己修，修幾次就上手，驚修壞條眉可以用眉筆畫左個形先，逐d修，同埋用剃刀修，修得唔好都好快生返
自己落手先修到最滿意既眉形
d 錢慳返買化妝品仲開心

我而加都係自己修
出去修最怕遇到啲一黎係咁sell嘅ba
唔買又閪面又hea修

我nars修完都有生一粒每邊

應該咁啱有油脂粒 自己清潔唔夠又唔可以話benefit 修完生粒粒, 雖然佢地hea開

我都系尼間修 遲d想霧眉

呢間修成點㗎？我見佢好似大部分都修到好一字型咁

LM

我又係 修完一次真係不了

我有個女仔朋友唔想修一字眉佢都修到, 用蜜蠟唔駛咁痛
但下次去bobbie修吓先.

咁我又無事

點解唔可以話？
如果我一直有生粒粒就話清潔唔夠姐
但我之前冇生過
就係修完先生粒粒
啲粒粒就生係修過既位
而且自從果次之後都冇生過
咁我係咪仲要幫佢諗藉口話自己清潔唔夠呀？

而事實係都有其他人係benefit 修完眉之後生粒粒，皮膚比較敏感既就考慮下先啦，反正仲有咁多選擇揀， ipsa, bb, fancl, mufe
ipsa同fancl仲要有得redeem

試過shu uemura 同bobbi brown
Shu 修到好靚個次 係朗豪坊個到 ba好有耐性教埋畫 同化眼妝 但太貴了一次 不了

Bobbi 就正正常常 又一城個間修 係會叫你買package 同買滿800蚊redeem姐

Shu幾錢? Bobbie 無野買

我nars個次 好hea教畫

都係擋啱, 咁我試唔試Bobbie 好

Shu 預約咗 修完買380 嘅產品 或者你直接開會員買夠1000蚊嘅產品送一次修眉服務

$380 唔貴喎, 轉手賣返出去比朋友